%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[10pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-devoir}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
  margin=.5cm,
  paperwidth={29.7cm/2},
  paperheight={21cm/3},
]{geometry}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\vspace*{\stretch{1}}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|rX|l|p{2cm}|}
  \multicolumn{2}{l}{\textbf{Compétences}} &
  \multicolumn{1}{l}{Exercice} &
  \multicolumn{1}{l}{Évaluation} \\
  \hline
  MOD1 & Traduire en langage mathématique une situation réelle (à l'aide d'équations, […] de fonctions […]). & Ex. 1 & \\
  \hline
  MOD1 & Traduire en langage mathématique une situation réelle (à l'aide d'équations, […] de fonctions […]). & Ex. 2.2 &\\
  \hline
  CAL1 & Effectuer un calcul automatisable à la main ou à l'aide d'un instrument (calculatrice, logiciel). & Ex. 4 & \\
  \hline
  CAL1 & Effectuer un calcul automatisable à la main ou à l'aide d'un instrument (calculatrice, logiciel). & Ex. 2.1 & \\
  \hline
  CAL3 & Exercer l'intelligence du calcul : organiser les différentes étapes d'un calcul complexe, choisir des transformations, effectuer des simplifications. & Ex. 3 & \\
  \hline
\end{tabularx}
\vspace*{\stretch{1}}

\end{document}
